唔係去美領咩？唔好理中環班狗！

中環就由佢關啦，唔好畀狗引咗去衝突先得架！智慧呀！

由班狗自己企
全世界繼續去美領

推 坐美領

推

push

係市民想去美領和平請願被香港警察阻撓暴力拘捕，可以煲大佢

有狗扮示威者
小心
未fc但現場留意

唔好圍 返去和理非集會要人